[Live]（多圖）京都有無巴打出黎飲番杯

出黎飲番杯...
係四條...
最多請你飲一杯

（限680 羊）